有冇人因為利物浦準備捧盃而非常興奮

諗起都出撚哂水

冠軍陣容

得小馬得天下